買定離手- 大家估下林作幾時同裕美分手

呢排林作同裕美愛得火熱
不時高調放閃，真係令人羨慕
正所謂越高調就越面對分手危機
大家估下佢地拍左 幾耐拖先會分手
而家可以買定離手

三個月：2.50
六個月：1.50
一年：5.50
三年：7.50
可以拉埋天窗：20.00

推

wfc

林作，我無興趣睇你點sell 自己同attention seeking

屌
作作老母可以操縱賽果嘅
你買埋我個份

我買20倍

關我撚事

拉埋天窗前撻Q好似抵買D....

幾多倍好？

應該係當你feel到作仔擲帽開始變綠=入手好時機

佢地有冇做過愛？

識玩一定買3個月，再反沽6個月

會考30分既閪 同會考0分既閪有咩分別

你覺得呢

林作應該係同老母夾埋一齊突登想上報紙
佢同裕美炒作多
以林作個性鬼會娶佢
你地有無睇過佢之前d片
扮女友視覺訓醒扮話問「hi你叫咩名」
呢d人心底想做個不羈嘅風流男人...（err...用唔到才子呢個字黎形容佢...）
覺得愈食得多女愈好
又點會限死裕美一個
睇得出裕美恨要婚姻，希望佢今次早d醒啦，林作點會比到段有忠實&相互守望嘅婚姻佢
唔好咁傻豬

分咗

諗起林作阿媽同林作上次個蘋果訪問

感情深唔深唔知 散唔散都冇興趣知只知道佢兩個同個老母係到博見報 搞新聞

WFC

冇等阿媽歸天先結既賠率既

呢個50倍

連登有冇得tag user
想tag吉野嬸

1年